我條女俾人中出過

係唔係處唔係問題
俾人中出過好難接受

同意
唔同意

擺條女上黎呃正評

有乜好呃
唔知點對待佢好

放個 都俾下見解啦

你夠18歲未

我想問同意啲乜

唔好意思囉

你點解會知?

臭雞

好正常 肯同你講算係咁

過唔到自己咪飛左佢囉

我唔信你無中出過其他女

呢個年代唔係處既女
基本上都俾人中出過

樓主都睇開左處定唔處
有冇中出過有咩所謂

吊，即飛啦

依個真

原諒佢啦 俾人中出真係好舒服

好難接受佢個西有濃濃既精液射到最入
仲要一齊去睇家計會

我冇中出過所有女朋友

佢自爆左

你係咪想講接唔接受

你開post都係想睇依幾個字姐
中出即飛